不靚晚 雜交湯烏冬

順便清埋個泄櫃佢，個牛ball好好吔

不了

非

6/10

D烏冬睇落仲似係CHEAP CHEAP烏冬
唔是急凍個隻
不了

rubbish

好勁丫你，我今次買咗啲Cheap 嘢黎食丫

冇錢丫

好食好食

泡菜加麵豉都幾好食

急凍先cheap

咪玩啦

其實我都唔識分平定貴，最緊要係煮得好

你有咩好介紹

呢D CHEAP CHEAP烏冬因為有落防腐劑
所以唔洗放落雪櫃
但係食落會酸酸地
急凍個D無落,所以保質期好短
但係食落就唔會有酸味同滑好多
一食就知分別

利害丫印巴，仲以為你係撈麵師添

爭咩丫一樣咁cheap
食開乾麵／半生烏冬

上面嗰pat係泡菜？

嗰督係泡菜丫

日韓大雜交

正呀喂